討論人生的意義

如果冇信仰的人，人生其實應該係冇意義。
人死後咩都帶唔走， 來時空空， 走時也空空。現在很多人都只是求生存。

唔知大家人生意義係咩？

月經post we trust

就算個人黎講無意義

起碼你都推動緊社會前進
對未來人文世界有貢獻意義
不過如果照你道理 地球終有一日都滅亡
咪咩都留唔低？ 咪無意義？
我就話 - 有存在過就有意義

仲唔係月經post ?

人生意義就係尋找人生意義

人生的意義係自行賦予的。

冇信仰唔等於冇意義 可以存在先於本質

哩個答案見過，創意唔夠。

無限loop is so

似尼采講既野...

都ok既哩個答案

Read...
睇唔明

推動社會前進
對未來人文世界有貢獻意義

其實我唔做，總有人會做。
同埋大部分人工作都做唔到以上既野。
同埋死左之後其實冇感覺，做左既野點影響後世都唔會知道。

>有存在過就有意義

咁似我思故我在

細個覺得客觀上人生係零意義，做乜都冇動力

大個咗就覺得應該由自己賦予人生嘅意義

存在主義For sure #

人生既意義就係Übermensch

尋找所有嘅未知

盧梭